你最鐘意海賊王邊個角色。

佩羅納

鐘意佢性格
唔知會唔會係第十個團員呢

真男人

死毒撚
毒到比女玩當街當巷喊 醜死鬼都有人鐘意

比較中意卓洛
btw 作者可唔可以幫路飛痴番隻牙上去 佢依家冇左隻牙好撚7
之前打明哥成日俾人兜搥窩面都冇掉牙 今次俾山治一踢就掉 on9到仆街

黑鬍子

克洛克達爾

黑鬍子仲少

你根本唔明 山治係為左保護佢先咁咋

艾斯

明明係比女呃 知道左之後當街流馬尿
媽 好毒呀

薩波

最鐘意艾斯

真·狗

黃猿

唔記得咗東海邊集出現

喬巴

羅

薇薇
利申唔係op忠粉

蛇姬

船長姓羅

同克比一齊？

巴基控制條村
娜美出場果幾集

羅賓同薇薇

艾斯，雖然太衝動而死
但就係鍾意佢個性格，尊重既人被抵毀都唔得
火拳又型，薩波做唔到嗰種效果

其實幾鍾意貝拉米
姐係彈弓狗
曾經FF過佢會係最後一個船員 佢個種死忠態度

羅賓
最鍾意佢幻想既野

Vivi

羅賓，佢個故事
入到草帽團太好了

山治死忠

雷利

佛之戰國

雷神
無撚敵

娜美老母

寧願被殺都講唔出佢地兩姐妹唔係自己個女

飛毛腿

索隆真男人

娜美 極少數唔係能力者既女角

1索洛，真男人
2羅賓，女人味
3山治，騎士道

仲有Mr.2

巴基

佢好型 佬味好正

山治

山治fans留名